{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041074",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 어반브라운호텔(충주시청점)"
    },
    "text": "お一人様のために10人がくっつくURBAN BROWN HOTELは計40個の客室で構成されています。 客室内では様々な便宜施設が利用でき、スタイラー、ノーハードPC、空気清浄機、65インチTV、ネットフリックス自動ログイン、一体型ウォッシュレット、メモリーフォームマットレス、純綿100%寝具類などが提供されます。 セルフバーでは様々なサービスも利用でき、2階には漢江ラーメン調理器や飲み物冷蔵庫などの施設があります。 ホテルにはダイソン エアラップ コンプリート レンタル サービスも提供されています。 駐車はバレーパーキングサービスでご利用いただけます。駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。 追加車両は別途費用が発生するため、注意する必要があります。 チェックアウトの時間を事前に言えば、車を待機させてくれるというサービスも提供されます。 入室人数は全室基準で2名まで可能であり、追加人数は追加料金が発生します。 身分証明書は入室時に確認する必要があり、身分証明書を表示しない場合は入室できず、払い戻しもできません。 予約当日はキャンセルできませんが、連泊のご利用の際には追加費用はありません。 忘れ物は最大4週間まで保管され、その後は廃棄されます。 ホテル周辺には忠州遊興商圏、忠州食いしん坊商圏、忠州市役所、忠州総合運動場、忠州湖観覧船、忠州活玉洞窟、水周八峰吊り橋、中央塔史跡公園&弾琴湖、忠州鳳凰自然休養林,キングスデールGC,テヨンヒルズCC,インペリアルレイクCCなどの観光地が位置しています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "このホテルは計40個の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような便利な設備がありますか？",
            "answer": "客室内ではスタイラー、ノーハードPC、空気清浄機、65インチTV、ネットフリックス自動ログイン、一体型ウォッシュレット、メモリーフォームマットレス、純綿100%寝具類などの便利な設備が利用できます。"
        },
        {
            "question": "セルフバーではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "セルフバーでは2階に漢江ラーメン調理器や飲み物冷蔵庫などの施設があり、様々なサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでレンタルできるものはありますか？",
            "answer": "ホテルではダイソン エアラップ コンプリートのレンタルサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場はバレーパーキングサービスでご利用いただけます。ただし、1部屋あたり1台のみ駐車可能です。追加車両は別途費用が発生するのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に車を待機させることはできますか？",
            "answer": "はい、事前にチェックアウト時間をお伝えいただければ、車を待機させていただくサービスもあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの最大入室人数は何名ですか？",
            "answer": "このホテルの全室基準での最大入室人数は2名までです。追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室時に身分証明書の確認が必要です。身分証明書を提示しない場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約当日はキャンセルできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、予約当日のキャンセルはできません。ただし、連泊のご利用の際には追加費用は発生しません。"
        },
        {
            "question": "忘れ物は保管されますか？",
            "answer": "はい、忘れ物は最大4週間まで保管されます。その後は廃棄されますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には忠州遊興商圏、忠州食いしん坊商圏、忠州市役所、忠州総合運動場、忠州湖観覧船、忠州活玉洞窟、水周八峰吊り橋、中央塔史跡公園&弾琴湖、忠州鳳凰自然休養林、キングスデールGC、テヨンヒルズCC、インペリアルレイクCCなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 627
    }
}